有冇人記得舊登加密法

都唔記得呢樣嘢

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人